民意撚遲早令到今次運動收皮

走着瞧

根本民意一早歸晒邊

On lun 79

一個運動成敗從來唔係人數決定晒
你無可能要全民支持你

民意就係 dopamine

做咩姐你

做乜姐